
- Allumer pg
- Allumer son serveur base de données

Lors du premier lancement vous arrivez sue une page de connexions ou de création
Choisir création pour vous enregistré si la base de données est inexistante, elle sera créé
- Si vous cliqué sur connexion 
	- bon logiciel dirigé vers page accueil
	- mauvais lot dirigé vers la page de création 
		- si la base de donnée est inexistante lors de la page connexion elle sera créée a vide
il faut créer des personnes afin il créer et enregistre dans la base de donnée
On peux ce connecter
Une session et opérationnel
On récupère bien c'est données 

